黃之鋒宣布參選區議會

被補師一定俾人DQ

到時我地可以點做？

今次輸左可以話係乜都唔洗做 集中營見

你覺得佢目標係希望成功參選 定係 想選到

選果時過咗人權法，就係睇下佢地仲夠唔夠膽DQ

佢目標係俾人DQ make noise.
Good move

列入制裁名單

被補師就係博DQ,交左18區DQ主任名單,唔用點得

[十一國殤] 如果真係行得成呢一步，香港人一定唔會再俾人睇死

真係入去傾下，唔同政治光譜都要反DQ

林鄭：研究取消區議會選舉

想試吓會唔會被DQ

呢招唔錯，只要佢參選區會同立會，一俾人DQ/捉又馬上可以搞大件事

好

呢步......真係唔錯

之峰覺醒

等睇DQ

選舉主任

港共係唔會比佢有慘選既資格

係,佢都知自己一定被DQ

憑咩

叫埋陳浩天熱身
可以玩到一野ko幾十個奶共狗公務員

黃之鋒：美國國會委員會向我索取區議會選舉主任名單

記住dq佢

大個左，講嘢有紋有路，支持豬phone

唔dq佢可以贏返少少民心
dq佢又要上外國頭版
效果好好多

gphone識玩
可能美國建議佢咁玩
可以擴闊制裁名單

習得專業被Dq

想被DQ

識玩

佩服被捕師嘅頭腦

走到呢步，唔排除會暗殺佢

全港最強嘲諷師同被告師
一陣連佢都比人DQ就

選舉主任要抽生死簽了

真識玩

呢步真係行得好撚岩
搞到港共兩面不是人

係就最好

支持，如果係我果區就好喇。

佢響外國嘅名氣大過所有立會議員

南區民政事務專員: 馬周佩芬

啱呀～ 應該所有被DQ過嘅都走出嚟, 到時到選舉主任

希望佢個目標只係為左被DQ
一個連美國國會都入過去既人
走入去本土議會太浪費

DQ>交人名
唔DQ>當選
好高招

岩
入到又好 dq又好 點都輸正苦

全部有dq風險既人都可以一試

驚撚到賴屎 上邊叫佢DQ 但DQ完又俾老美制裁

一係無左份工 一係俾人制裁 終身留係大灣區

有本事就咁做
美國會派軍隊救香港

新任南區民政事務專員履新（附圖）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
馬周佩芬明日（八月十四日）接替周楚添出任南區民政事務專員。

馬周佩芬於一九九二年加入政務職系，曾於多個政策局及部門工作，包括前規劃環境地政科、前政務總署、前新機場工程統籌署、前資訊科技及廣播局、前政制事務局、財經事務及庫務局和大學教育資助委員會。

她調任南區民政事務專員前為環境局首席助理秘書長（能源）。

完
2017年8月13日（星期日）
香港時間14時00分

就係要被 dq 識 play

Gphone鋪路鋪得超好，打國際線、做民主ICON、美國民主法案聽證會、交18區DQ主任、參選立法會選舉，睇你支共點拆？

Gphone大神受小弟拜一拜佩服，五體投地

G持

被捕DQ 師

支持

呢招真係唔錯。。。你DQ我你就等制裁。。又有noise, 補佢位果個又有勝算。。你唔dq我，我就入區議會做野

等睇無人肯做選舉主任

咁應該陳浩天。。小麗老師呢d都出黎選。。。。愈多dq 愈多noise

真係睇住佢由x-japan 到而家玩政治仲勁過林奠
衰啲講 佢被人DQ既效果仲大過比佢選到

好野

G fung 成熟咗
D move同睇佢twitter都幾有sense

good move
gphone 其實打緊國際戰線

小麗算撚數啦
無曬影
平時黃埔咁多後生仔活動都無出現過

食到應

眾志十八區派一人參選，足夠玩死班 AO

exactly
貌似打區選
實則打國際戰線

識玩繼續用自決做主張 摑埋林鄭個一國兩制 唔係自治

呢個諗法幾好, 新路線集體被DQ
好想送班選舉主任一程

啱叫佢熱定身

被dq師

被DQ師

等制裁

佢9成9 。Dq

憑你老母做隻老臭雞囉

周庭係咪唔可以再選？

就係等俾人DQ
到時美國又可以做野

唔知有冇屋企人係美國呢

而家明搏DQ
嚟啦大灣區選舉主任

人肉炸彈用來炸選舉主任，邊個dq邊個就俾人權法制裁，玩到咁大

啲票照比佢，佢有後補人選

可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

入去傾下點解決

gphone參選 一定會比人DQ 我地要諗辦法解決

點解佢咁L醒

又拎自己做實驗

吉祥物

佢真正係為香港犧牲

黃癡瘋係港獨黃絲
仲唔快點DQ佢

選舉主任快d我支持你啊

如果選到但不斷被捕呢？

陷家倒票俾佢

測試下班仆街選舉主任

所以取消區議會選舉

黑暗兵法 公子獻頭
DQ 我啦

唔係被捕5年內唔可以參與選舉咩

突然覺得DQ主任好慘，是旦一個俾人推出黎，果個人既美國夢就碎

希望佢順利當選 選埋立法會
等其他區嘅選民都可以投佢

港獨暴徒不如出曬黎選
引DQ中伏

g持g鋒

DQ師
所以佢地唔提港獨就係咁解？

果區選舉主任:
屌你老母咁樣玩9我

條友擺明引政府DQ佢

區選取消，dq都慳返

所有被dq過嘅都出返黎選

好撚醒目
手法完全高香港d柒頭一班
有前途

收左咁多錢要還
賣港唔值得可憐

d唔dq都贏

抵撚死啦 上屆串撚到閪咁 今屆你有種咪再DQ過囉

馮華 我屌佢老母呀

夠擔dq就制裁

早排先交左名單比美國
可以睇下d 唔dq 佢

港共一dq
大家就知咩事

劇本：被DQ->人權法升級

到時候準備定名單，一DQ就煲大佢

邊區? 海怡?

笑到hihi

慘乜9
Dq 完有得升

做誘餌去開始測試制裁成效？
急不及待想睇下 DQ 完班主任比人制裁會有咩結局 ...

殺一儆百，下次立會就無人敢再玩 DQ。
今次唔敢 DQ 咩，證明左條制裁辣到上面都唔敢出聲。

入佢之前暴動罪
入到自動dq

好招

剛剛交左 list 就宣布參選。
如果 DQ 佢，政府就仆街

本民前參選

呢頭send選舉主任名單俾美帝, 嗰頭被DQ, 美帝諗都唔駛諗即制裁班主任

唔明點解每次叫本土派出泥選D人都仲係驚被人dq
明明有美國照住唔知佢地驚乜春

馮嬅入撚硬sanction list架喇

DQ主任本身級別唔太低的
dq完升一級都多一大份錢

佢心諗，咪撚搞鳩我啦

光復海怡西

今次邊個出來DQ佢，邊個就真愛國生生世世全家共享中國夢

咁撚大個光環照住邊個夠膽DQ佢

Dirty work 黎
你肯做有得升

你睇下陶輝打完人而家act 緊acp

唔怪得林鄭話考慮取消選舉

無論D唔DQ都有著數, 俾佢入閘港共反而輸少D

其實純報名搏dq唔做選舉文宣係好平

如果獨派,本土派係擔心報名費大家可以夾番錢

我諗佢都預比人dq 不過拎呢件事去美國講姐

DQ師

冇錯，所以佢DQ又死唔DQ又死

以前美國都冇乜理過
依家佢地鐵定心想將中共往死裏打
依家被DQ更有意義

DQ 即交名比國會同 CIA

push

港府會否加大參選門檻, 例如18歲改為 22歲才可參加?

身先士卒 被捕師實測DQ制度

最法例要時間

幾時取消埋香港居民於香港居住權利

被捕就冇得參選???

邊個dq 邊個受制裁

準備做condom
are you ready for it?

呢步棋行得妙
如果人權法臨近，港共政府喺D唔DQ佢之間都煩過閪咁。D就得罪老美，唔D就得罪老習

留名睇佢被Eq

推哂啲行動post上去呀

［行動post] 做 乜 熱 門 冇 哂 行 動 post ？

咁佢係自己個page都成日講做區既事
大家唔好講到佢空降搏DQ咁

佢咁做都幾啱

挑戰緊中共敢唔敢dq佢

如果敢，過多兩三個禮拜就會通過嘅民主人權法就會有正當性立刻執行

御用被捕師

支持,
不如趁E家聲勢大,叫埋周庭同羅冠聰出來選

記住

擒梯嗌咪果啲就係鬼

又多個目標去衝
忽然想佢比人dq

Gphone
請受我一拜
呢一步棋行得太犀利

坐完監真係成個感覺成熟左好多

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
「反極權運動」守護香港，深層改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.28

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

Good move, support

搞咁多嘢想做議員，識玩

游B、梁頌恆同其他被DQ過的人都出返黎選有無得諗?

做得好好

所以我估會照dq, 美帝做嘢就話佢干預內政乜乜77

GPHONE 加油

唔好搞佢地喇
游B都已經坐返係後面, 人地已經付出左好大代價

不建議

Gphone 好撚慘

正常人選到當贏 佢要DQ先算贏

叫埋陳浩天出嚟選
俾美帝見識吓DQ制度

係人都知佢實DQ
擺明等佢DQ
做俾國際睇

其實佢參選真係無cost
贏到緊係好 但dq就更好可以煲大件事

邊個做正DQ佢嗰個選舉主任就真係晚晚瞓唔著

美會都搞掂，區會立會easy

DQ完當晚就見選舉主任張大頭係Soloman個twitter度出現

呢一步冇得輸
選到 多個手足入去
dq 多個理由抗爭
選唔到都冇蝕底

睇下今次邊條仆街敢dq佢？

應該係交左個名單
再參選睇你班仆街會唔會DQ 佢
即刻制裁你班仆街
殺雞儆猴阿

憑伯母琴晚畀啲連登仔搞到好夜先瞓囉

我地市民親自dq選舉主任

支持, 我地需要年輕議員

好醒呀gphonedq又唔係 唔dq又唔係

最驚DQ哂成個區選

等睇DQ，然後update美國名單

被捕師轉職做被DQ師

賠錢都即走啦 唔係生生世世共享大灣區榮耀

海怡西居民們 今鋪要爭氣喇

smart move ah gphone

贏硬

2012年講野已經有文有路
係坐完監 做d野大膽左

釣魚最高境界
自己做餌

被捕師出陷阱

專登整陷阱等國際知道共產黨幾仆街

被捕師必殺技
黑暗兵法 之鋒獻頭

g持gphone

推

明比佢dq
跟住美國做野

笑左

Good ...go go...

推推

選舉主任ready未

邊個抽到要幫啊公做野

被捕師發動陷阱卡

又係被動技能

真籌碼

學國難五金 「教育」大家

等睇又DQ

主修被捕師
副修被DQ師

我好憂心，佢可能比周庭bb更快被無理dq。

呢著點都贏，堪稱神之一手

引蛇出洞 衣招高

推！

唔係抽，每個區都固定咗。

放心DQ硬

當時十幾歲黎講都真係好叻架喇
反而大人個有紋有路係正常預期

Gphone: 快點dq我

DQ完成份文件直送美國

G持G峰
好撚識玩

DQ佢大撚獲

睇黎之鋒已經鍊成不敗金身

我想知佢選邊區炸wow 除左深藍區之外
冇比人dq應該訓係到贏
佢好應該狙擊人地d 大佬

又坐過，又去過美國議會，又去過德國，台灣。。。

又衝過國民教育，又有自己政黨

政治履歷爆燈

區議會唔同立法會

政治明星空降都好難贏

等被dq

來回地獄又折返人間，已經百毒不侵

之前就係，呢次選民應該睇顏色，而唔睇功績

DQ=比老美制裁 制裁到去邊級會唔會去到中共就唔知喇
唔DQ=中共話佢係港獨領袖 既然唔DQ係咪代表其他例如陳浩天都可以選

good，港共唔該dq佢，可以試下人權法嘅威力

天哥一定要出嚟選

其實佢呢步行得好好好撚醒

發動區選變相公投逼政府DQ晒所有泛民候選人.

期待dq搞大佢

義軍領袖

佢選海怡西
gphone係街坊
本身佢都有做社區野
gphone 有plan b
佢選唔到有社區主任頂上

係 哩步行得好好

加油

雖然他應該不被DQ, 最好是0票。因為我們不投食人血饅頭的人，加上呢個廢選舉。既然攬炒，投來作甚

呢招唔錯

佢光環大到推邊個到贏

係咪已經交咗?

呢招高 最好周庭都出埋黎

今次呢招真係唔錯，完美發揮自己肉盾角色

佢選其實贏硬

唉唷 政權好叻 DQ 人嫁嘛

睇吓今次點

sir, that jerk DQs and rips our rights!

And remember his speech in Germany "HK is part of China"

agger

應該DQ

買到不死鳥風褸未？
想買不死鳥風褸，點買先最抵？

P牌 blocked

林奠應該會玩攬炒
Suspend埋區議會選舉

傑出的一手

成熟咗

唔dq之鋒就會俾佢選到
d唔dq好呀選舉主任？

負責被捕同被DQ好慘